過去同現在的cosplay比較

男人手

You 竟然是個 boy

下面個個好恐怖

望全佢諗起果個人頭雞

原來個傳說係真

之前又話撐69 請問你張69遊行照喺邊?? 你係咪扮去遊行??
之前又話參加區選 請問準備成點?? 邊個區呀??我都想支持下喎!!

我諗住入黎睇喊圖

好失望 想負皮了

一甩牌, 屌你一索黎嘅